隨緣吧

我覺得會中就一定會中。
唔中就一定唔中。
當年SARS都係咁唸。
Btw，唔記得當年有冇帶過罩

去一次武漢